{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157761?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 브라운도트 시청점"
    },
    "text": "忠州ブラウンドット忠州市庁店は22年12月に全体リニューアルが完了しました。 これから客室のご案内をさせていただきます。 客室はWi-Fiとネットフリックスの無料視聴が可能で、大型スマートテレビとPC、エアドレッサーも保有しています。 また、バスアンダマとスパ客室、スパ浴槽とPCルームをご用意しております。 お一人様でご利用になり、楽に座れるマッサージチェアもご用意しております。 客室は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、男女同室での宿泊はできません。 また、盗難、破損、または汚染時の損害賠償と洗濯費が請求されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、徒歩専用の客室をご利用の場合は車両利用ができません。 さらに、夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しなければなりません。 ご利用の際の住所は忠清北道忠州市延寿商店街キル181です。 忠州市役所は徒歩約3分、忠州駅は車で約7分、忠州公共バスターミナルは約6分の距離にあります。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 朝はスナックバーで簡単な朝食を楽しむことができ、利用時間は午前7時から午前10時までです。 ビリヤード場、カラオケ、ダーツゲームなどは平日と週末の午後10時以降はご利用いただけません。 また、日曜日の午後から月曜日の朝までは営業していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、ネットフリックスの無料視聴、大型スマートテレビ、PC、エアドレッサーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用の客室を利用する場合、車両は利用できますか？",
            "answer": "徒歩専用の客室を利用する場合、車両は利用できません。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音関連の注意が必要です。周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮しましょう。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝はスナックバーで簡単な朝食を楽しむことができます。利用時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード場やカラオケはいつ利用できますか？",
            "answer": "ビリヤード場やカラオケなどは平日と週末の午後10時以降はご利用いただけません。また、日曜日の午後から月曜日の朝までは営業していません。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の交通アクセスはどうなっていますか？",
            "answer": "忠州市役所は徒歩約3分、忠州駅は車で約7分、忠州公共バスターミナルは約6分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 456
    }
}